dividend indicated gross yield係點解？

👍

無記錯既話
只係annualized 左既dividend

簡單例子
某公司3個月派一次息
每次1%
咁個dividend indicated gross yield就係4%

咁即係年息？我見美股都好低息